 13:25, 21 февраля 2019
Дэниел Рэдклифф признался впьянстве между съемками «Гарри Поттера»
Британский актер Дэниел Рэдклифф рассказал, что злоупотреблял алкоголем в подростковом возрасте между съемками фильмов о Гарри Поттере. Отрывок из интервью с артистом опубликован на YouTube-канале theoffcamerashow.По словам Рэдклиффа, его беспокоила чрезмерная популярность, свалившаяся на него благодаря главной роли в экранизации романов Джоан Роулинг, он постоянно чувствовал, что за ним наблюдают. «В моем случае самым быстрым способом забыть, что за тобой следят, было очень сильно напиться», — признался актер.«А когда ты сильно напиваешься, ты понимаешь, что теперь за тобой следят еще больше, потому что ты сильно напился. И ты решаешь напиться еще сильнее, чтобы игнорировать это», — добавил Рэдклифф.Артист поведал, что неоднократно пытался бросить пить, но удалось ему это только благодаря поддержке друзей.Ранее в феврале Рэдклифф заявил, что убежден в появлении новых киноверсий «Гарри Поттера». 
